一人一個 女仔jeng嘅時刻/動作

會即刻對佢有好感/想更加認識佢/總之就jeng

姐係唔好答我靚，波大，腳

我自己係女仔，我覺得係

適當情況下撒嬌 心都軟晒

或

偶然撥一兩下頭髮 都唔錯 最緊要啲頭髮柔順

打開雙腿

流利地講粗口

望住我之後傻笑個陣
成個on9咁，不過幾jeng

含

睇你個名就知

都係嘅
不過成日傻笑 就好似傻左啲

點含

冇女對我好

姐係對你好，先jeng ?

紮頭髮

正都唔識打

你就傻咗！

清純啲

係選擇打jeng姐

唔著衫

拍拖第一日就整左個好好食既蛋糕俾我

講嘢把聲甜，成日笑
利申絲，見到咁可愛嘅女女會好興奮

又係呢個

嘩，好大付出

咁你做乜都唔會jeng

扣bra 除bra

我都係咁話 有同感

梳單邊頭髮上耳背

好囉
娘娘一定jeng㗎

多肉就好睇

個動作好似幾有氣質

係耳邊講嘢

扎頭髮個陣

女上坐落黎個陣

彎身夾自己對波

唔小心露對波波出黎

利申我隻兵話比我知

望住我笑同打招呼

睇佢一路食野一路好似好滿足咁笑

港女要帶bra?

捉倒佢原本揼低頭食飯
跟住對眼向上昅你個一刻

M字腳

打我

嗲果陣

高馬尾 髮尾又要有捲度 唔好用黑色橡筋 用啲飾物配件綁

溫柔咁對我

買PS5

上前線

jeng lei lo mo

彎身不經意露
就算樣一般都會心跳加速

認真的

一次過食兩枝煙

綁緊馬尾果陣

比你早一步講左

札頭髮

推個胸出嚟見人

同我講佢係處叫我溫柔啲

發現自己on9咗之後嘅傻笑最可愛

紥頭髮

適當嘅時候傻笑 係塑造緊形象 幾有用

M字腳坐/扎馬尾

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

起雞皮 係正嘅

第二個係性姿勢？

睇 rick and morty

望10年都唔夠

個個女仔對住你笑同打招呼都會？

我都會好滿足

哇 堅jeng

其實都唔少有b或上㗎

坐低嗰時？

細細力？

心都軟晒

邊含邊望住我

好專心聽我講嘢、同我對望過電、明明怕羞又扮冇

「靚，波大，腳 」

笑 前排我唔覺意引到個女仔笑一笑 笑得好好睇 即刻心動左
佢個樣唔算靚果批

乳搖

除底褲個刻

心動

叫完雞一翻到屋企打開門就啱啱好煮好飯食得

食野果陣

咩料

中學的時候旁邊個女同學訓覺條馬尾成日啷喺我手臂佢d洗頭水味好香
跟住我就趴低陪佢一齊訓
嗰個moment個世界好似剩低我同佢，好想呢刻係永遠

叫我打佢

挷馬尾

試過比人係耳邊講屌你老母

Sex ar

腿張開

你無得sex la Ive仔

Ive仔先有

不過你無

主動捉住你隻手要你幫佢摷閪

著黑絲嗰陣
慢慢由腳拉上小腿
再由小腿拉上大腿嘅時候

上我㗎車論論盡盡嗰陣時
利申:電單車

我有

一個暗戀嘅女仔準時同我講生日快樂+一大段祝福
自己女朋友過左陣講生日快樂～哈哈

你自己對鏡露M腳啦

打飛機

高潮

你會含我？

做開比人含

笑 好sweet咁笑 又或者尷尷尬尬咁笑
同埋撥頭髮去耳背 好性感

食雪糕lam lam脷

1. 紮頭髮
2. 除辮
3. 翹頭髮露條頸出黎
4. 有pat陰遮住少少面

係面前跪低綁馬尾既時候

把聲好聽 好energetic
有身體接觸
同佢平排行 膊頭掂膊頭

靚/笑得靚先會

淫淫地既眼神

追撚含

紮馬尾 露出白滑腋窩嗰陣

Jeng 乜鳩

著住淫賤黑絲present

專注咁做自己鍾意做嘅野

你都中意男仔溫柔咁對你啦

點為止溫柔先

把聲加行為

佢就叫我做其他野 話會尷尬
因為唔係我條女 係人地條女

札bin

除bin

鐘意見到佢笑
雖然佢aa cup

綁馬尾

一撚定係紮頭髮同放頭髮果陣啲頭髮仲痴埋一齊未散開果吓
正撚到